不如唔好攪咁多遊行光復

成日見到手捉最尾都攪到俾警察屈俾警察打俾市民打
我覺得太無辜
好似俾左機會佢地班藍絲無償咁打的手足

連儂牆就唔同（當然唔駛下下唔要命去護牆）
起碼真係可以送藍絲上法庭

點送藍絲上庭啊
你出黎比頂啊？

屌你老母p 牌仔想玩分化

出面有班手足未知生死，你就喺度話唔好光復，咩居心

保大家安全者 下下話攪分化
頭先先有個妹妹跌崩左隻牙

保大家安全者 下下話攪分化
頭先先有個妹妹跌崩左隻牙
又有人俾pc2241狂打
打完冇仇報

2264先岩

成世唔好出黎住係豬竉好唔好？

佢地自己已經沈唔氣放火燒啦
已經俾人拉左

你要相信本身班激進藍絲係低水平低EQ人
根本唔駛做的咩 貼兩張memo
班人已現晒形

警察又做撕紙王
藍絲打人放火掉垃圾圍人
油塘退休警都拉左一個

唔夠佢地粗暴 唔係以靜制動較好？

上街就俾藉口佢地話我地攪事
唔係話完全唔出黎
只係唔駛咁密

苦行求林鄭啦屌你

點解要咁樣？！
講真 今次係長期對抗
要諗多的野 唔係咁樣 未到8月的手足傷既傷拉既又拉

樓主無論你係出於善意定惡意

係而家呢個時候出呢d post 上水班手足比人圍到咁

好難唔負皮你

你地宜家俾的警察出去打仲衰過苦行啦

俾人打俾人拉個個又唔係你
你梗係咁講啦

咪on9啦，傷我一個，仲有千千萬萬個我

玩支線玩到損兵折將，主線無人理。

我支持佢地
同時我都心痛佢地

警察大權 你正面同佢面對面 一定係我地蝕底
仲同佢正途對遊行對抗？！

喂。不如直接投共算啦，咩都唔洗煩
屌你老母

唔理主定副啦
但事實係正途同警察係冇得攪

佢地下下扮野借路打9人
我屌佢老母！

醒下啦

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

點解唔可以智取？要去損兵折將？！
今次係長期抗爭

其實有時藍絲團結性真係好過我地

佢地就算即場發生衝突 都唔會互屌
仲會幫人遮住鏡頭 同幫拖

你可以話因為佢地有特權 同佢地智力低 只識暴力

但臨場呢個團結性 我地係輸比佢地

不是三毛
我一樣咁支持佢地

只係唔想見佢地俾人打俾人傷
藍絲睇到笑晒

你呢的先係三毛 dd野就話分化
叫下唔好攪咁多
就講到人地係3毛

你自己就3毛
推的兄弟去死

長期抗爭呀大佬
分分鐘係以年去計
你地覺得日日去做呢的係好？
中晒林鄭計！

由佢沉

p牌3毛，屌到你生花柳

根本就係 黃絲係好抵屌
講真 出去唔係問題
問題係有的勇武有的又話唔好衝
結果衝個時就得3、4個 落晒單

藍絲係好on9
呢個係事實
但佢地係見人打人就一起打
唔會去拉住打人個個叫人停
一致對外

如果黃絲可以做到咁 我贊成出黎行
唔係企係道德高地話人犯法 唔岩去割席

我堅持一開始既5個訴求！